export const questions = [
    {
        questionText: 'Pregunta 1',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Soy trabajador', isCorrect: 'G' },
            { answerText: 'No soy de humor variable', isCorrect: 'Z' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 2',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Me gusta hacer el trabajo mejor que los demás', isCorrect: 'A' },
            { answerText: 'Me gusta seguir con lo he empezado hasta terminarlo', isCorrect: 'N' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 3',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Me gusta enseñar a la gente cómo hacer las cosas ', isCorrect: 'P' },
            { answerText: 'Me gusta hacer las cosas lo mejor posible', isCorrect: 'A' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 4',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Me gusta unirme a grupos', isCorrect: 'X' },
            { answerText: 'Me gusta decir a la gente lo que tiene que hacer', isCorrect: 'P' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 5',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Me gusta hacer las cosas lo mejor posible', isCorrect: 'B' },
            { answerText: 'Me gusta ser tomado en cuenta por los grupos', isCorrect: 'X' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 6',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Me gusta hacer un amigo íntimo', isCorrect: 'O' },
            { answerText: 'Me gusta hacer amistad con el grupo', isCorrect: 'B' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 7',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Soy rápido en cambiar cuando lo creo necesario', isCorrect: 'E' },
            { answerText: 'Intento hacer amigos íntimos', isCorrect: 'O' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 8',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Me gusta “devolverla” cuando alguien me ofende', isCorrect: 'K' },
            { answerText: 'Me gusta hacer cosas nuevas o diferentes', isCorrect: 'E' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 9',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Quiero que mi jefe me estime', isCorrect: 'F' },
            { answerText: 'Me gusta decir a la gente cuando están equivocados', isCorrect: 'K' },
        ],
    },
    {
        questionText: 'Pregunta 10',
        answerOptions: [
            { answerText: 'Me gusta seguir las instrucciones que me dan', isCorrect: 'W' },
            { answerText: 'Me gusta agradar a mis superiores', isCorrect: 'F' },
        ],
    },
    
];